csl門市班MK啲態度真係衰到一個點

想去問tapngo啲嘢同開張卡既
但啲語氣態度猶如「咪撚問啦」既咁。我因為嗰一下個態度，就極速走人，卡都費事開
想知佢地眼中，除咗登記開電話plan既客外，其他既是否都WFC?

張卡上網開咪得